狗狗訓練課程

屋企第一次養狗狗，宜家狗狗都有10個月大啦
但仲係成日咬人，中意搶紙巾咬，咬門框，唔定點去廁所，仲要唔比人洗耳仔抹眼，一掂就咬
搞到我同屋企人勁頭痛唔知點教好
想話教佢咩叫no咩叫sit佢都唔識
諗諗下不如帶佢去狗狗訓練課程
希望1歲前叫做無咁曳

大家既狗狗有無都上過訓練課程？有無好推介呀
我見到愛協有，有啲私人既狗狗學校都有，但就唔平 仲係學生未有咁多錢
大家有無好推介

叫佢比手/坐，唔聽話，琴佢一巴
試多幾次 done ✅
邊度唔比屙尿屙屎，指住果度，琴佢一巴
試多幾次 done ✅

上網好多有教學 睇下你有咩最想改善，有心一定教到

我屋企人好似都有試過，會就住力咁打下patpat
但佢隔一陣就無左回事

我都想知
我嗰隻自從俾其他狗咬過就唔敢同狗玩
啲狗撩佢玩就想咬人地

柴犬黎？

樓主至少講下咩品種先有討論空間

咬返佢

唔乖唔聽話時， 彈佢個鼻

我估係柴狗

我果隻都係
你打佢 佢當你同佢玩
好快就無左件事
吹佢唔漲

係比熊犬

係呀！佢完全唔知佢做錯嘢咁

我果隻擺明撒賴 扮晒野
佢知唔岩但係照做
佢想聽既野就會聽得明

我屋企諗住搵果d私人教練上門教
佢咬野唔係問題
但係主人都咬就過唔去
我試左ok話你知

咁過份
不過我果隻有時都好似聽得明，例如有嘢食

好呀！！！！我都有想揾呀，但好貴
佢咬到我右手花晒
全部都係傷

執波 食野 去街 手手 都聽得明
我果隻係唐狗黎

唔知幾錢 我睇睇再話你知
我果隻都係專咬手臂
雖然佢係玩住咬 但係都有一條條痕
試過係佢面前扮喊係冇用

我果隻都差不多係尼啲
除左手手

條友仔識開門 開櫃桶 係到搵物咬 勁煩
唯一慶幸就係屎尿唔會周圍痾

好呀，不過我記得都好貴下
我隻狗係真係惡咬，仲要咬瘀哂

唐狗大隻所以開到
尿周圍痾真係好令人燥，一腳踩到真係